[不服來辯]話Dem beat呢個傳統柒同on9嘅人都係考唔上大學嘅毒撚

毒你老母啊
Dem beat呢啲濕鳩垃圾傳統應該一撚早廢除啦!
大學生仲做埋啲on9野
開口埋口都話dem beat代表青春、熱血同團結，根本就係怕埋唔到堆
18歲人連小小獨立思考都冇，仲叫自己做大學生
返去中學搞小圈子啦

香香噴噴冇臭狐

你同我講嗰班友喺讀醫, 我第時都有啲擔心唔夠膽睇醫生

一個人做係柒，一大班人一齊做柒事，試問你有冇咁既本事

我唔明香港人除左識踩人仲識咩

一班人dem beat又無得罪你，又無損害你利益，又唔會令你無左條毛，係咪除左踩之外，唔可以比下讚賞人

香港人真係抵死，小小新野接受唔到，口講開放，內心保守

想同外國人平起平坐，真係一百年都嫌少

利申未dem過beat，但唔會去恥笑人，唔洗入我咩護主犬

如果將你嗰段嘅dem beat轉咗做食大麻，根本無分別

比標題騙左入黎
Btw
Totally agree with 樓主

兩個中學雞負皮我

Dem你老母beat
係好撚嘈啊

只可偷偷留下負皮
不敢留言反駁

軍隊係為咗絕對服從及紀律，確保佢地係戰場聽order,而唔會抗命

食大麻有咩問題？人地荷蘭仲規管得好好添

香港有冇法例唔比dem beat?

班人係圖書館dem beat嘈親你

你話一年365日日日喺度dem就話姐 迎新時期dem下beat/cheer都可以咁多野屌 開放日坐晒喺度表演讀書好冇呀

大撚把律師醫生建築師工程師都係香港讀U住hall出嚟 有冇影響佢地讀書呀

你喺大學dem beat雖然都嘈撚到仆街, 不過都情有可原, 話晒你喺學校
但係有啲人喺旺角或者喺地鐵入面dem beat都唔算嘈到人, 損害到其他人既利益?
我唔知你地班友算唔算犯咗遊蕩罪, 睇吓有冇法律JJ可以教吓小弟

我都支持420
但想指出佢講廢話

高分唔等於唔on9

唔影響唔代表唔on9
開放日有好多野可以做
搞下分享會呀
搞d大學參觀活動都得
點解要用on9 dem beat黎代表哂大學活動
而且
住hall既首要目的係想有個位訓教
而唔係比班大師點出去做on9 dem beat

係on9架 但on9冇問題架 人地都當係on9嘅回憶姐 唔係樣樣野都有"有意義"先做得嘅

你講嗰啲係基本野啦 有咩衝突呀

不如你講下dem beat有咩用？
除左睇住一班馬嬲跳黎跳去幾好笑之外
我諗唔到有咩意義

點解一定要有意義

更何況對你無意義唔代表對其他人無意義

你地講哂
此post已完

傳統有佢既道理 呢種係身教
係得香港人先會斯斯縮縮 咩都驚一餐
我反而覺得呢D先係青春 心底覺得柒都照做
係一種思想上既突破 做咩都咁介意身邊人點睇你
係社會注定唔會成功

認真討論姐
真心覺唔係乜都要有"意義"先可以做 你話走到出街周圍嘈住人咁梗係抵屌啦
但係喺大學入面 有乜所謂呀 係on9架 一大班人俾人笑下自己又笑下自己有幾柒咁姐 成世都會好深刻添

填充：
A：搞 B：港毒
A：食 B：大麻
A：玩 B：菊花

真係萬能回覆

屌，唔好list我入五毛
一直都唔鋸大陸佬

根本好多柒碌 講唔出咩理由去撐就死話傳統！
dem beat幾時開始成為傳統呀？孫中山當年係咪喺西醫書院到dem呀？
題外話 嗰d上莊呀con會con通頂又係咁
白撚痴 乜柒都話傳統 要聽老鬼話 柒碌
有心嘅r下notes pp好過啦

Dem beat/ cheer都係為咗令hallmate團結一啲嘅方法姐 本質上一樣

你覺得有幾多人係驚死埋唔到堆而去做on9野
發起人就可能有獨立想法唔介意柒，但我更深信一大堆人係跟風冇思考過同有其他目的
而且垃圾democrats beat係傳統呀嘛，咁做果班人都係跟傳統行，思想上根本無突破
最重要係班on9大學生以為自己行出第一步突破自己comfort zone，實質冇面對過自己害怕事情。以為圈子得咁大，唔去dem得唔到認同會脫離圈子(事實係）唔似大學life，無諗過有其他途徑去擴充生活，識一個更大圈子的人。呢啲唔係勇敢同青春，呢啲係自卑
總括黎講，dem beat嘅on9仔係跟風要埋堆做呢啲野，只係由一個comfort zone 跳到另一個comfort zone

正常既 係校內既冇問題
但搞到人就係麻撚煩

屌你老母啦
Dem beat好撚煩到人
半夜三更係hall出面dem呀仆街

佢地心目中hall=玩嘅地方

軍隊係可以由步操變成dem beat,因為唔需要思考柒唔柒，只要絕對服從。印度都有幾個軍人一架車果啲軍演啦（唔考慮可觀性同社會接受）
但係住hall你個個都有唔同想法，但係根本上唔需要服從

做埋啲動作咁柒講埋啲野都打冷震我就真係做唔出

意義只能賦予不能探究，你探究意義只係確認觀察者賦予的意義
講得出呢句真係完架啦 無認真討論

其實dem beat呀 乜撚野仙制果d都係想你服從
唔明點解咁戇鳩但係從來都冇人想推翻

搞港毒激嬲大陸佬，搞著有錢佬。
食大麻香港係犯法，合法地方食大麻有咩問題
玩菊花咪玩菊花，有咩問題，又唔係玩你個菊花

你做唔出咪唔做，但係人地做得出，點解我地要批評人地？
你可以話佢邊到有改進空間，例如用詞可以點改良，令到件事更好
眼見好多人係純粹發洩性質睇唔起佢地，恥笑佢地，香港人大壓力就係人都知，但係咪只可以透過踩低人地黎發洩？

過左十一點仲嘈喧巴閉緊係要叫佢收聲

老老豆豆 我係加拿大大學未見過有呢d 柒頭野出現

你又岩 不過柒就係柒 冇得你唔認

大學都入唔到走去笑人

馬都唔識騎走去講馬
英超都冇踢過走去講波

大學生是原罪

好多人玩ocamp都被逼dem beat
真係好on9 唔dem又比人話唔融入
真係好似成班痴線佬發癲咁

你唔洗入英超都知點踢波，但入唔到大學就唔知大學生點解咁玩

英國大學都無呢d野 得香港有
你又點睇？

原你老母 收啦 學埋晒d戇鳩港女野

唔做埋啲on9野會比仙鬧嫁
做狗算了

ocamp dem beat搞下氣氛 為自己hse/組吶喊助威 真心唔覺得有咩問題

你中學嗰陣都會有陸運會 都有啦啦隊嗌下slogan幫運動員打氣啦 仲會有啦啦隊比賽添啦 唔見你屌中學陸運會d啦啦隊on9

dem beat都係一樣 誓師大會(有d似啦啦隊比賽)完左後 center都會講邊隊dem得最好

你話係圖書館dem 係地鐵站dem 只係一部分人 唔好一竹杆打一船人 dem beat呢樣野本身冇錯 錯既只係有d人搞錯左地方同場合 當然有d beat既詞同節奏本身on9 e.g和聲同何東 嗰d就另作別論啦

香港有中秋節 英國無 點睇

中秋節快樂

到底Dem Beat係點衍生出來？
點解得香港有 其他地方都無呢種傳統
其實DemBeat存在意義係咩？
我地一齊來深入咁探討下

睇到都覺得柒 有冇意義關我撚事

連登真係乜鳩都反
點解一定要你覺得有意義先做
點解人地唔可以覺得有意義？
dem beat外國啲學校都係咁架啦
甚至近啲睇冰島足球國家隊
全國人民一齊支持球隊
都係類似代表團結 互相支持既一樣野

凡事睇多幾面 望下出面個世界
乜都屌一餐唔會令你有啲咩得著
學下欣賞每樣野既傳統或者由來
唔識欣賞都希望你尊重人地傳統

利申無玩過 但覺得無必要屌

間中回下帶

利申hku有住hall
先唔講影唔影響到人，內容柒唔柒
我覺得dem beat同校歌其實差唔多架姐，你對間學校有感情咪有存在意義，冇感情咪冇存在意義

Dem beat真係好撚柒

咪睇醫生啦
九成本地醫生都玩過ocamp dem過beat
番大陸睇你會安心啲

一路都唔明 唔知班友想點
真心覺得ON99, 原來咁樣鳩叫就叫teamwork.

利申 PG now

Dem beat 同呢班師奶無分別

即使你dem beat無噪音上影響到人 都同大媽廣場舞一撚樣
代表你品味惡俗，缺乏審美眼光，文化水平低，影響香港市容同埋學生形象。推崇集體主義，與紅衛兵無別，體現盲目服從，不當利用同儕壓力令其他人喪失自由選擇既權利。試圖令學生去個性化，導致個人意識喪失，取而代之係毫無意義既群體目標。再引用Ust教授Peter Mackay 既說話「行為造成糟糕的公共關係，觸怒未來*校友*，遏制大學的潛在捐助者，貶低大學價值，以及造成不忠」 (bad public relations, enraging future *alumni*, deterring donors, diminishing HKU franchise value, disloyalty. )

邊個話唔會影響到人既我屌你老母啊，全世界無一個地方發展出dem beat呢個咁on9既行為，點撚樣同外國平起平坐啊

一個人做係柒，一大班人一齊做柒事，試問你有冇咁既本事

我唔明香港人除左識踩人仲識咩

一班人用碌鳩拍自己個roommate又無得罪你，又無損害你利益，又唔會令你無左條毛，係咪除左踩之外，唔可以比下讚賞人

香港人真係抵死，小小新野接受唔到，口講開放，內心保守

想同外國人平起平坐，真係一百年都嫌少

利申未用過鳩拍人，但唔會去恥笑人，唔洗入我咩護主犬

其實dem beat 都唔係咩新野

另外係咪一樣野新就一定要讚好先得，先叫開放

你話香港人對好多野都好保守係事實既，但亦唔係乜撚都接受就叫好囉

你自己都認同係一大班人做柒事，咁點解唔容許人批評佢地柒佢地on9？一定要認同佢有膽識？

如果佢一條友係條街道咁樣dem 法我就真係撐佢有膽識啦

Hku dem cheer =\= CU dem beat

最on9應該係個beat啲詞作得好撚柒 然後班友仲要chok個on9笑樣出嚟

其實我好enjoy一班人做柒野，btw你咪當佢係街頭表演囉

所謂何東精神就係團結

柒同表演兩回事來
你呢啲不學無術嘅垃圾千萬唔好混為一談

你hea鳩我呀！！！！

最慘係人地on9 現實就做醫生律師醫生嘆紅酒食好野揸靚車 你就上連登打丁圍爐

屌你老母，同跳大媽舞一樣弱智又唔見你撐？

係啊係啊 何東班TB做醫生啊
拎啲低能pts出來
而家成個港大讀醫啊
大撚把二十頭嘅廢物讀science engine啦
懵撚

Feel到條beat係好耐之前既人寫
但真心好柒
利申 無臭孤

未入黎都估到標題同內容不符

我地一齊dem返個和聲beat 好無呀

和盡天地風雲之聲

係囉 你都知dem beat係團結性同服從性既象徵

咁你都知其實只係破冰埋堆既一種方法

你唔鐘意覺得核突絕對可以唔做 或者好似d靚仔靚女係後面hea做 不過你就入唔到團體核心咁解

笑完人之後諗下自己返工其實係咪做緊同一樣野

拎dem beats同返工掛勾
用下個柒腦啦
性質完全唔同

年年都見有人上網屌
但從來唔見有人實際出黎反抗過
因為想住hall就要跟住做，唔做就冇得住
個制度巨輪逼你同化，唯有安慰自己一世人柒一次襯後生做on9野

我直頭連ocamp都冇去，都識到friend

Dem 住beat 同你做手術

原來一齊做on9野等於團結,咁你同支咀有咩分別

Dem beat果班成撚班都驚埋唔到推，成班on9，想話比人聽我有讀大學呀好熱血好青春呀，我好多frd呀好團結呀，其實成撚班on9虛榮狗

咁撚叻upload學生證上黎

入黎見到好多on9仔呀
咁柒嘅野都有人撐，係咪做開組爸組媽果啲傻西黎

屌你dem beat都仲要讚賞啊訓撚醒未

其實你肯search下都大把 唔好見唔到就以為人地無

巴打你邊間大學
聽講hku如果想住hall就要聽個hall既人話
佢地既權力好大

Professor出黎搵你地呀
醜唔醜呀？

傳統既野樓主識條春咩
唔係果個圈子既人根本唔會明白
又唔識你笑鳩中東d女人大熱天時包住個頭?

Tree U
不過唔住hall

連登仔真係好鍾意以偏概全 無限放大
人生好多無意義既活動 係咪又係又問題
有時成班人enjoy做柒事on9事 覺得開心
又要比你班毒撚小

只要唔影響人就得la

成班連登仔講到大學生就要
安份守己 淨係讀書
ocamp搞分享會 講下入學期望
上莊係原罪

咁你應該試下當街裸跑

呢頭話香港人奴性重，嗰頭話hall啲集體主義係傳統，我好混亂

到底香港人都係擺脫唔到中國人劣根性

真係好想知d校長professor點比分

能夠突破羞恥心係一種成長
教你地唔好乜嘢都怕柒
同社會工作一樣，有好多hibye嘅人，但回樣係bye之前齊心合力做好工作項目係極其重要
有啲國家地區嘅民族舞一樣好似你講咁柒，但因為依個係身份認同，香港依啲雜種地區係唔會感受到

所以大學生好應該學跳忠字舞+跳廣場舞

我講一句姐
大家都係宿生唔係應該平起平坐咩
點解要有仙制
要d新生服從d老鬼
頂多佢咪住多你一年

Dem beat係校內嘅傳統
係一種文化
入面嘅beat詞同創作
都蘊含左唔同嘅創意同元素
你鐘意呢個地方
個到嘅beat 就係你地其中一個共嗚
確實出到黎社會dem beat 真係好柒
但係無可否認
個beat就係你地其中一個共同話題同回憶
就好似你地朋友圈內嘅一d共同用詞一樣

Dem beat 好同唔好 其實好睇校內風氣

加拿大大學都冇呢d 野 x2

大媽舞抽筋舞要幾無羞恥心先跳得出
得支那人先跳得出

慎入

做咩姐你
讚你個回覆係萬能key都咁激動嘅？

你想應機應該覆返樓主
家陣啲人真係敏感過啲雞嘅G點

如果你喺個屎坑dem beat制造回憶我相信冇人會阻止你
但問題係dem beat嘈到屄噉, 重要當街當眾喺度dem
而你又將嘈到人以共同回憶嚟合理化你地 disturb 到人既事實
就係問題

其實唔駛理佢其他地方有冇 只不過有條傻鳩以為全世界大學生都有 依家同佢講返係冇姐
不過我都好想討論下點解咁柒

其實意義就可能有 不過大家唔明既係點解要咁柒姐

周街屙屎係大陸嘅傳統
係一種文化
入面屙嘅屎同創作
都蘊含左唔同嘅創意同元素
你鐘意呢個地方
個到屙嘅屎就係你地其中一個共嗚
確實出到黎香港周街屙屎真係好柒
但係無可否認
周街屙屎就係你地其中一個共同話題同回憶
就好似你地朋友圈內嘅一d共同用詞一樣

所以咪話係出面dem係柒
但係校內就係一種特別文化
係有d人唔識頭唔識路通街dem姐

Ok you win

你覺得dem beat同吸毒一樣完全係fully negative 無得討論架喎

留係學校點玩無所謂
係條街度玩真係好柒, 仲要阻撚到人

其實有冇諗過大學生無人理過你地點諗

屙屎係有意義就係排清身體既廢物同毒素
問題係 "戍"係度屙同埋係坐係廁所屙 既分別
一句講曬 完全係柒同唔柒既問題 明明可以做得唔柒 點解一定要做到咁柒

何謂做得唔7

如果咁樣都可以唔覺得柒 咁冇野好講

係校內dem 何來柒？

柒既野就係柒 唔關你係邊度做

澄清一點 我唔係講緊dem beat 呢樣野柒 我係講佢地做得柒

其實dem cheers呢件事點睇就好睇你本身有無嘗試投入過去做 投入過去感受點解要去做

身為fm ocamp 入面既oc 組爸媽就係要佢地嘗試一啲之前讀了時期未做過既野 其中一樣就係dem cheers 咁你問成件事有咩用 咁我自己認為係cheers就代表左自己既組/系會/屬會/hall dem出黎係團結自己圍內同話俾人知自己係屬於邊個團體

咁你又會問 咁樣大聲揼地 唔柒咩
老實講 外人睇 係幾柒 好似成班人唔知做緊乜
但你曾經係一份子就會明點解要咁做
你會知道有時啲野係要做左先會同果班人有獨特回憶 一齊dem cheers 一齊搞活動 一齊柒過on9過
我反而覺得咁樣先係大學一部分

你又會話 咁樣有意義咩
無錯 咁樣大叫揼地係對你無意義 但至少對果班人 對果個團體 有屬於佢地既意義

好多時 未參與過未投入過 未必明白好正常
即係等於你永遠唔明踢波有時單刀都唔入 而隊友仍然拍一拍你手果份鼓勵係幾重要一樣

利申 final year死老鬼

其實大家最想知係點解要做到咁柒姐 明明件事可以好好睇

Inter hall cheer係校內比賽 其實唔關外人事

其實互含呢件事點睇就好睇你本身有無嘗試投入過去做 投入過去感受點解要去做

身為fm ocamp 入面既oc 組爸媽就係要佢地嘗試一啲之前讀了時期未做過既野 其中一樣就係互含咁你問成件事有咩用 咁我自己認為係含就代表左自己既組/系會/屬會/hall 特色口技出黎係團結自己圍內同話俾人知自己係屬於邊個團體

咁你又會問 咁樣大力含撚 唔柒咩
老實講 外人睇 係幾柒 好似成班人唔知做緊乜
但你曾經係一份子就會明點解要咁做
你會知道有時啲野係要做左先會同果班人有獨特回憶 一齊含撚 一齊口爆 一齊柒過on9過
我反而覺得咁樣先係大學一部分

你又會話 咁樣有意義咩
無錯 咁樣大力含撚係對你無意義 但至少對果班人 對果個團體 有屬於佢地既意義

好多時 未參與過未投入過 未必明白好正常
即係等於你永遠唔明踢波有時單刀都唔入 而隊友仍然拍一拍你手果份鼓勵係幾重要一樣

利申 final year死gay老鬼

其實我覺得個問題係柒 冇品味
好似廣場舞咁
如果你跳舞咁跳得好睇係冇問題

痴線佬出現了

Dem beat呢個傳統唔柒，但有d人搞到好撚柒

Again HKU dem cheer=\= CU dem beat

柒頭冇分院校

成班垃圾

yes

佢地就係咩都驚一餐先唔敢challenge呢種所謂傳統
明知on9都跟大隊做 我只係見到隨波逐流

無錯

根本由頭到尾都係講呢樣
唔理你點投入點認同
你團體搞活動可唔可以好睇少少
詞同動作點解可以咁柒
又唔係冇能力做到好好睇睇

如果你非要做成咁 係你自己擺個柒字上心口

人地問內容 你defend形式話一齊做好投入
首先已經答非所問
你直接答點解要嗌冇臭狐 糖水粥
咁先係答人內容
大學生可唔可以答得好少少

柒就預咗比人笑架啦
成班狗衝入嚟發癲

最好笑話人酸，講個位有無腦

就係有人做壞規矩，其實留係校院做咪算囉，中學啲社都係校內玩完就散
所以抵畀人屌柒

年年都有新校歌？

醫生律師都可以上連登

垃圾標題黨呃正評

老老77 top30我真係見唔到有
後面班野雞你都好攞出來提？

Dem咪dem關你撚事

Dem beat 係無問題
但真係好撚on9 乜撚野香香噴噴冇臭狐
幼稚園生都唱唔到出口啦 咁弱智

對唔住囉